申訴專員公署調查CSI口罩

申訴專員公署今日（5 日）宣布展開主動調查，審查和研究懲教署和政府物流服務署，在規管 CSI 口罩的生產、分發和點存方面的機制、程序和執行情況。

申訴專員公署並且邀請市民，在 4 月 6 日或之前，以書面方式包括電郵（complaints@ombudsman.hk）向申訴專員公署提供案件的相關資料和意見 ...

代公墓屌死你

查呢兩個部門有閪用咩 係人都知邊班人拎最多

結果：無可疑 同唔好再估口罩去左邊

今次分分鐘係警方同懲教署有人犯法，申訴專員公署有無咁大能力可以查到？

俾icac去查就可能得(如果仲係公正的話)

廉署反而冇

狗隻問題要交俾漁農處

幫手推

Icac班柒頭失蹤左9個月喇

CSI口罩每年派，想要幾多直接填form就得
平時都冇人用，儲儲埋埋個倉幾十箱好閒嘅事
我呢度個倉生產年份由2014年到2019年都有

依家中國武漢肺炎拎返出嚟用搞到好似犯法咁
唔通派咗出去嘅防護物資到疫症時期要回收返去俾醫護咩

當然有害群之馬拎去賣係仆街，要捉就捉佢哋個人，搞政府部門做乜

自4大探長起
接梯隊班高層一直諗緊點攻陷icac
係哩幾年
新一代忠勇偽已經成功突破

Icac收完紅酒後
強仔上任有冇醒番啲嘆下

Icac直接under 林鄭咖，雖然班狗而家都係

其實首先查佢地先係最岩
口罩料懲教係問物流署拎
懲教整完口罩再俾番物流署分發

第一要查懲教有冇整多d比自己用/偷左唔報俾物流署
第二查物流署有冇公平分發/會唔會某一個部門拎得特別多/俾左d唔知咩人

排除曬先可以收某d仆街部門皮
一層一層查先有用
兒登仔唔好成日鳩屌住啦